我要打中國疫苗你別皺眉

我願意和你約定至死

過左關嬉戲唱遊到下世紀
請你別嫌棄將這兩球奉獻給你

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：